香港電台：台中市有住宅起火 一死兩傷

台中市有住宅發生火警，一死兩傷，當局調查起火原因。

消防昨晚11時許接報，指大雅區有住宅起火。

消防員到場後，在後門發現一名年約50多歲的男子及他80多歲的母親，將兩人送院。男子說，妹妹被困屋內。

消防之後在一樓的房間找到一名女子，送院後不治。

鄰居表示，屋主的妹妹長期臥床。